放榜喇！！好撚緊張呀！！屌你老母

放榜喇 打到黎喇 早知之前搏命溫多啲書喇

下年努力

Retake lor

屌你

唔要讀個十鳩幾篇泛民呀

2018一定得

校園台個個升晒U？

其實範文入面嗰啲六國論 論仁論孝論君子 你學過架

八個月12篇 有心一定得

諗起自己上年喊就覺得好戇鳩
老實講，嗰幾年數字真係唔會對你有啲咩太大影響，已成定局嘅嘢你緊張嚟都無用
諗下去聽日放左榜之後去邊好過啦

幾時放？

唔想背呀
校內試有考但dont give a fuck冇溫過
唔要背書呀

做乜講到一定要retake咁

開大歡迎你地

Asso見啦大家

如果你只係中文斷腳就入到u 你不妨retake la
第一年應該無咁難

你再黎多次咪又係喊

當局者迷吖

聽朝呀

plan左未

我要入u呀

plan就有嘅都 入到入唔到都
想上黎鳩叫下

最驚通識又屈我冇elaboration

2017一定碌柒

仲以為講升中放榜

升中放榜好成功

嚇死我 今日開電視 新聞講小學放榜
我聽錯以為dse放榜 心諗我係咪記錯日子

巴打做教育？

又撚9

Retaker
上年中文lv2 今年考中文

想快啲睇statistics

上炷香比offer god先

15年個陣都驚到瀨屎

加油呀

bro

各位巴打去咗IFC未？

排緊 籌號係#334

玉皇大帝都保你唔到呀

跪求 23分

巴打諗住入咩系

師姐個系

Retake is ok la

咁快排定隊

樓主垃圾ive仔黎

下年就到我

上年dse
呢個時候係好撚緊張
過左你就發覺冇乜大不了 最緊要搵到出路

唔使屌哂鬼既 記住聽日放榜, 我地會開PO, 有咩問題都歡迎入黎問架

巴打加油啊
我有個朋友都係retaker
我都好戥佢緊張

我都想呀

唔排定邊有得跳
咪話我唔幫你
街口同佢講係樓主介紹應該仲買到平飛

why you have bend me

做你朋友真好

負皮我個啲係咪因為我屌左你地老母
我講聲sorly

好好奇自己到底會考到幾垃圾嘅成續

唔會嘅

屌你啦
驚閪咩
我考得6分，宜家咪又係讀到書
唔洗驚啦師傅
路唔係咁順呀，經歷多少少都好架
唔怕講埋我Found-dip再去hd然後再去hd都係咁

好驚驚哦 身邊無乜fd係retaker

6分點讀
我諗住考得低就直接去搵工

上黎圍爐啦

科大N展

驚到仆街又點，dse會輸比high dip/u，讀完u會又輸比master，無人理你考幾多分

利申：第一屆dse

祝你入到呀巴打

why負皮

唔得咪asso lor
成堆連登仔都係走後門入u架la

上年緊張到食唔落嘢 到放榜個日返學校緊張到想嘔

我以為你講升中一放榜添

又唔好咁講

女人？